點解張敬軒降兩度演唱會可以咁正

尤其是係佢為骨癌死者Toby一齊唱預言書
嗰下勁感動

真 駁唔到